<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Audrey Zeugin</title><link>https://audilaraz.github.io/</link><description>Recent content on Audrey Zeugin</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://audilaraz.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>E-commerce</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-fourth-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-fourth-post/</guid><description>À l’approche des fêtes de Noël, l’e-commerce est un canal de plus en plus privilégié pour faire ces achats, d’autant plus cette année 2020, suite à la crise sanitaire du coronavirus. Nombreux sont ceux qui ne souhaitent ne pas mettre pied dans un magasin et qui préfèrent naviguer de site en site à la recherche d’un petit présent qui ferait plaisir. Mais bien souvent, les site e-commerce ne sont pas optimisé de la meilleure façon, le client abandonne son panier d’achats.</description></item><item><title>Eye-tracking, ma vision, mon apprentissage</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-third-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-third-post/</guid><description>L’eye-tracking quand on le teste pour la première fois c’est une expérience incroyable lors de laquelle on est émerveillé. C’est ce que relate Ulrica Wikstrom dans son article « Is eye-tracking a good fit for your technology? » paru sur le site de Tobii. Elle dit, aussi, que le suivi oculaire peut résoudre de nombreux problèmes, en exploitant les données qu’il génère. L’eye tracking a en effet permis de faire naître de nombreuses innovations comme : Passer des processus manuels aux processus automatisés, effectuer des contrôles de qualité, implémenter du zoom naturel, remplacer des tests ou questionnaires de suivi traditionnels, améliorer les rendus graphiques.</description></item><item><title>Les micro-interactions</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-fifth-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-fifth-post/</guid><description>Souvent oubliées dans le processus de design, les micro-interactions offrent pourtant de nombreux avantages en UX.
Premièrement attention à ne pas confondre animation et interaction. Nous parlons d’animation quand l’utilisateur n’a pas d’action sur un élément, à l’inverse, nous parlons d’interaction quand l’utilisateur a une action sur un élément, l’utilisateur est actif quand c’est une interaction.
Mais à quoi servent-elles ?
Les micro-interactions servent à communiquer sur ce qui se passe à l’écran.</description></item><item><title>Qu'est-ce que l'UX/UI Design ?</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-first-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-first-post/</guid><description>Acronyme app De plus en plus mis en lumière, l&amp;rsquo;UX Design est devenu un sujet incontournable pour tous les professionnels du marketing. En effet L&amp;rsquo;UX Design permet considérablement d&amp;rsquo;augmenter les performances d&amp;rsquo;un site web ou d&amp;rsquo;une application mobile et en le rendant conforme aux attentes des utilisateurs. Pourquoi les utilisateurs ? Parce que l’UX Design signifie User Expérience Design, autrement dit design de l’expérience utilisateur. Dans l’UX Design, l’expérience utilisateur est le point central et tout ce qui est fait, gravite en fonction de cela.</description></item><item><title>Système typographique</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-sixth-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-sixth-post/</guid><description>La typographie est présente, dans chaque conception d’interface. Mais faut-il encore savoir comment créer un bon système de typographie.
Dans l’article de blog s’intitulant « 6 Practical Tips — Typography System Creation » écrit par Thalion et paru sur le site de Protytypr.io. L’auteur nous donne une marche à suivre pour créer un système pertinent, qui est la suivante :
Choisir une police à utiliser pour les titres ou les sous-titres.</description></item><item><title>À quoi sert l'accessibilité ?</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-second-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-second-post/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est-ce que l&amp;rsquo;accessibilité ?
En général quand nous faisons de l&amp;rsquo;UX/UI design, nous voulons que notre travail ait un impact et que l&amp;rsquo;expérience utilisateur à laquelle nous avons mené une rechercher et travaillé dessus se veuille agréable pour tous. Mais, il est possible parfois que nous oubliions certaines personnes quand nous disons « tous ». Eh oui, dans la vie nous sommes tous et toutes différents avec des capacités différentes et parfois avec des troubles cognitifs différents.</description></item></channel></rss>