<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Design on Audrey Zeugin</title><link>https://audilaraz.github.io/tags/design/</link><description>Recent content in Design on Audrey Zeugin</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://audilaraz.github.io/tags/design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eye-tracking, ma vision, mon apprentissage</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-third-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-third-post/</guid><description>L&amp;rsquo;eye-tracking L&amp;rsquo;Eye-tracking quand on le teste pour la première fois c&amp;rsquo;est une expérience incoryable lors de laquelle on est émerveillé. C&amp;rsquo;est ce que relate Ulrica Wikstrom dans son article &amp;ldquo;Is eye tracking a good fit for your technology?&amp;rdquo; paru sur le site de Tobii. Elle parle, aussi, que le suivit oculaire peut résoudre de nombreux problèmes, en exploitant les donnée qu&amp;rsquo;il génère. L&amp;rsquo;eye tracking a en effet permis de faire naître de nombreuses inovations comme : Passer des processus manuels aux porcesus automatisé, effectuer descontrôles de qualité, implémenter du zoom naturel, remplacer des tests ou questionnaires de suivi traditionnels, améliorer les rendus graphiques.</description></item><item><title>Qu'est-ce que l'UX/UI Design ?</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-first-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-first-post/</guid><description>De plus en plus mis en lumière, l&amp;rsquo;UX Design est devenu un sujet incontournable pour tous les professionnels du marketing. En effet L&amp;rsquo;UX Design permet considérablement d&amp;rsquo;augmenter les performances d&amp;rsquo;un site web ou d&amp;rsquo;une application mobile et en le rendant conforme aux attentes des utilisateurs. Pourquoi les utilisateurs? Parce que l&amp;rsquo;UX Design signifie User Expérience Design, autrement dit design de l&amp;rsquo;expérience utilisateur. Dans l&amp;rsquo;UX Design, l&amp;rsquo;expèrience utilisateur est le point centrale et tout ce qui est fait, gravite en fonction de cela.</description></item><item><title>À quoi sert l'accessibilité ?</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-second-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-second-post/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est ce que l&amp;rsquo;accessibilité ? En générale quand nous faisons de l&amp;rsquo;UX/UI design, nous voulons que notre travaille ait un impact et que l&amp;rsquo;expérience utilisateur à laquelle nous avons mené une rechercher et travaillé dessus se veuille agréable pour tous. Mais, il est possbile parfois que nous oublions certaines personnes quand nous disons &amp;ldquo;tous&amp;rdquo;. Et oui, dans la vie nous sommes tous et toutes différents avec des capacités différentes et parfois avec des troubles cognitifs différents.</description></item></channel></rss>