<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Design on Audrey Zeugin</title><link>https://audilaraz.github.io/tags/design/</link><description>Recent content in Design on Audrey Zeugin</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://audilaraz.github.io/tags/design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Les micro-interactions</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-fifth-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-fifth-post/</guid><description>Souvent oubliées dans le processus de design, les micro-interactions offrent pourtant de nombreux avantages en UX.
Premièrement attention à ne pas confondre animation et interaction. Nous parlons d’animation quand l’utilisateur n’a pas d’action sur un élément, à l’inverse, nous parlons d’interaction quand l’utilisateur a une action sur un élément, l’utilisateur est actif quand c’est une interaction.
Mais à quoi servent-elles ?
Les micro-interactions servent à communiquer sur ce qui se passe à l’écran.</description></item><item><title>Qu'est-ce que l'UX/UI Design ?</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-first-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-first-post/</guid><description>Acronyme app De plus en plus mis en lumière, l&amp;rsquo;UX Design est devenu un sujet incontournable pour tous les professionnels du marketing. En effet L&amp;rsquo;UX Design permet considérablement d&amp;rsquo;augmenter les performances d&amp;rsquo;un site web ou d&amp;rsquo;une application mobile et en le rendant conforme aux attentes des utilisateurs. Pourquoi les utilisateurs ? Parce que l’UX Design signifie User Expérience Design, autrement dit design de l’expérience utilisateur. Dans l’UX Design, l’expérience utilisateur est le point central et tout ce qui est fait, gravite en fonction de cela.</description></item><item><title>À quoi sert l'accessibilité ?</title><link>https://audilaraz.github.io/posts/my-second-post/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 17:57:15 +0100</pubDate><guid>https://audilaraz.github.io/posts/my-second-post/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est-ce que l&amp;rsquo;accessibilité ?
En général quand nous faisons de l&amp;rsquo;UX/UI design, nous voulons que notre travail ait un impact et que l&amp;rsquo;expérience utilisateur à laquelle nous avons mené une rechercher et travaillé dessus se veuille agréable pour tous. Mais, il est possible parfois que nous oubliions certaines personnes quand nous disons « tous ». Eh oui, dans la vie nous sommes tous et toutes différents avec des capacités différentes et parfois avec des troubles cognitifs différents.</description></item></channel></rss>